{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 헤르몬 호텔"
    },
    "text": "ヘルモンホテルは釜山江西区支社洞に位置する最適のホテルです。 客室は広くて居心地が良く、価格もリーズナブルです。 ホテルはスタイラー、ランダリールーム、ミーティングルーム、ラウンジ、テラスなど、様々な便宜施設を備えており、ビジネス顧客と多様な顧客層の満足度を高めるための努力を傾けています。 全ての客室にはスタイラーと韓国初のオーガニック布の寝具を提供し、お客様に安らかでリラックスできる休息をお約束します。 ヘルモンホテルは8階に位置する朝食レストランを提供し、周辺には金海ロッテウォーターパーク、ロッテプレミアムアウトレットなどの観光地があります。 客室は2名基準で、ツイン客室は最大3名まで宿泊可能です。 追加人数は有料で、8歳以上の大人は15,000ウォンずつ追加料金が発生し、8歳未満は無料で宿泊できます。 ホテルの住所は釜山江西区科学産業団地2路10番キル23で、金海国際空港、スターフィールドシティ明知、乙淑島生態公園までは車で20分以内に位置しています。 宿泊後、嬉しい経験を残していただければ、ヤノルジャでポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘルモンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘルモンホテルは釜山江西区支社洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヘルモンホテルの客室は広くて居心地がよく、価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルにはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ヘルモンホテルにはスタイラー、ランダリールーム、ミーティングルーム、ラウンジ、テラスなど、様々な便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ヘルモンホテルではスタイラーと韓国初のオーガニック布の寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "ヘルモンホテルの朝食は8階に位置するレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヘルモンホテルの周辺には金海ロッテウォーターパークやロッテプレミアムアウトレットなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ヘルモンホテルの客室は2名基準で、ツイン客室は最大3名まで宿泊可能です。追加人数は有料で、8歳以上の大人は一人あたり15,000ウォンの追加料金がかかります。8歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルの住所を教えてください。",
            "answer": "ヘルモンホテルの住所は釜山江西区科学産業団地2路10番キル23です。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルから金海国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ヘルモンホテルから金海国際空港までの所要時間は車で20分以内です。"
        },
        {
            "question": "ヘルモンホテルでポイントを貯めることはできますか？",
            "answer": "はい、ヘルモンホテルで宿泊後、ヤノルジャでポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 502
    }
}